唔好逼人地跟你既決定，亦都唔好鬧人地唔跟你既決定。大家記得一開始既承諾嗎? 各有各做

散水不是問題，Hit and Run 意思是達到目的後離去，不斷重複。真正Be water。

既然航班都停左，run有咩問題？唔通要被人打過追過先叫付出過？

與其無目的地呆企食彈又不反攻，不如搵啲野做。

只是不要三分鐘熱度，不要停下來！文宣和理非勇武都不能停下來！

唔好逼人地跟你既決定，亦都唔好鬧人地唔跟你既決定。大家記得一開始既承諾嗎? 各有各做， 唔好再嗌交，落入敵人圈套。

尊重所有人勸喻同時支持所有人決定。

香港人

加油

[賽後檢討] 抗爭者進化史

fans push

thanks bro